有貨好走🤫

港股

😏

hi 侵兄
we are good friends
lets sign the deal

升咁撚少...

I have many friends 🤭

穿30380收
星期二 一定仆街

買左500萬股熊

星期2又一車車咁俾人屠

熊軍打哂飛機 一陣星期一傾掂數 熊軍射唔出

7300走唔走